唔敢表白仲猶疑不決緊既你入一入嚟

今日唔知聽日事，你都唔會希望諗起自己冇做既事而後悔

去馬啦，收好人卡其實唔會做唔返朋友，反之得米就有屬於你地既幸福，值唔值得去做就留返比你去決定

pish

唔好猶豫啦，你咩都冇做到，當佢拖住第二個你日日自己起屋企臨瞓前FF佢地扑野個情景最後受傷既都係你自己

叫人去自殺

我都知...所以我試過
仲換黎比佢派好人卡更慘既後果
所以我決定唔會再表白，等自己等閒可以FF 下

唔爭取邊會有幸福

係咩結果

冇Fd 做都好合理，仲話比我聽原來佢有男朋友
個晚WhatsApp icon 轉埋佢兩個合照

衰左 真係 無地自容
傷足一世